有無發覺呢排好似無晒外國示威？

香港停 佢地都停
智利 加泰 黃背心去晒邊

因為傳媒選擇咁報出黎？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

唔係無哂 係因為佢地無報導價值
外媒好撚現實 開始示威過左一陣就會唔播
因為佢地只係暴力升級升級升級

香港因為係國際都市 先有咁多人注意
而且香港既抗爭手法都吸引左好多外媒
例如之前V面具集會係外國人眼中都好新鮮

淨係知道黃背心有一周年

玻利維亞政府允撤軍釋放被捕者 120日內重新大選 逾月流血示威結束